隻加速變色飛機睇到好似中咗幻術咁

我都覺啊 睇到眼花

深夜睇到向後飛。。。